如果梁天崎放監

梁天崎坐完監
之後再俾人屈返入去嘅話
香港人會有咩行動

um...我估...聽日返工？放工上Twitter連登Facebook怒屌？

人性黎講，通常有金錢瓜葛先會有激烈行動

應該會逼佢流亡海外

陪佢入去坐

但感覺上梁天琦未必好似以前咁

佢認左貪生怕死

我都覺得係,但大家唔好怪佢.始終意志係會被磨滅,困係一個地方六年

或者咁講，除非講得岩，否則無需要造神

唔覺有咩問題